相信此後都唔會出到一套比死神更加中二病的作品了

污濁之波濤，瘋狂之舟;沸騰!麻木!閃爍!不眠;鋼之公主亦綉蝕，泥偶亦崩潰;集結!對敵!充斥地面令彼知其無力! 破道之九十 黑棺!

你當博人死架？

漫畫黎講 搵唔到邊套可以有死神咁潮
對白加個畫面

NO 啦, 都無忍術忍具

狗保領先漫畫界潮流十年

卍解

花天狂骨

殘火太刀